贏咗嘅區議員可否請被捕/無屋企返嘅手足做議助

大家覺得可唔可行

推

自推 會唔會衍生好多呀問題
求集思廣益

如果覺得work 嘅一齊推俾區議員睇

應該就唔會

訓陣 起身再推啦

推多嘢

傻咩，都贏左，仲請你班監躉
(真實對白)

讚成

Push

議席都係用血用人命換返嚟
要諗辦法幫返啲勇武手足

無錯
泛民大勝係手足用性命換取
要幫返佢地